［行動po推一推］ 聽日2月29日（六）8點太子見

#29Feb #太子 #831
【毋忘831半周年】
日期 : 2月29日 (六)
時間 : 20:00
地點 : 太子黨鐵站
*請自備鮮花及戴口罩

白花教學
[RIP義士]只需一張A4紙, 就可以摺到白色百合花

聽晚見

毋忘831

自備白花

推

無人睇po

推1

立法會重要

但行動都重要！！